寫住 C++ 上 地盤綠卡堂 隔黎個姐姐撩我傾計

個姐姐似係地盤文員，見我打英文 (C++) 以為我好勁，狂撩我傾計，又問我做咩職位

我話我係準工程師，佢即刻比左電話號碼我

鏗哥

Number呢 成個post最撚重要個樣野冇左學乜人出post呀

留名睇「準工程師」綠卡都考唔撚到

while(true)
cout<<"dont ff too much"<<endl;

漏左 {}

姐姐:隔離隻IT狗轉行做地盤

好驚，訓左成朝頸都痛埋

真心?

Yes

鏗哥返去讀多幾年書先啦

Why
求教

using namespace std;

#include <iostream>

#define Engineer 6

cout >> 'no ff la':

想點

弱智都考到

you = NULL;

Int* you = NULL;

之前又話做十仔，而家先考綠卡

return 0;

break;

未落過西

鏗哥引到成班IT狗入黎

但你屌過西

#include <iostream>
using namespace std;
int main() {
do {
cout << "Dont FF too much.\n";
} while(ffTooMuch);
return 0;
}

鏗哥MK中出日本妹

假膠 ？

有咩錯

on9仔

點解我智華打 C++ 冇人撩我

你吾系鏗哥你FF吾到甘多

IT job唔岩你, 你都係做傳統大電野啦

in鑑哥 we trust

你老總都要上綠卡啦，局長都要上啦

if () {
...
...
...
while (true)
}

我想問係個 loop 入面最後一行個 while true 有咩用

寫 Arduino 個陣見到

呀婆你都啱

Cout...

用>> ?

你究竟係假膠定而家d大學生真係咁廢

個if好似冇柒用

做完Industrial Training 自然有地盤綠卡，點解要出去比錢上堂？

唔識3條

好on9 成班唔識寫啲基本野
咪出黎獻醜啦

獻醜不如藏拙

if (svc1.isOk && svc2.isOk){
svc3.start();
# just to make sure dependent services are ok or started before executing
# common case, 1 is network connection, 2 is storage available

while (true){
svcUsing123.start();
# run whatever till the dependent services break, or power down, or break, or exception
}

}

入面有 condition
不過 Loop 尾有個 while(true)

Loop 入面既 while true 喎 ching
唔係 while true 既無限 loop 喎

電機邊撚度識c++ on99
咁it唔識power system 會話番你弱智??

我 year1 學過下，不過依家自學埋 C & C++ 寫 Arduino
連登仔係咁架啦
佢識你唔識咪踩下你

仲要係最後一句先寫 while true
究竟係點解

但個 loop 要睇 if 個 condition 入
唔係 while true 必入

我見佢if()以為佢冇condition

我見佢又 run 到，但 if loop 入面最後一句係 while true
While true 完又唔會入括弧 { }
有無熟手巴打可以解釋下

屌你老母if 咪condition 入囉，最尾while true 咪係呢個loop loop 死囉，即是中左呢個condition就loop 死，係咪咁撚廢吖

真係唔知

係咪do while loop?

do while, while loop , for loop , if block 如果得一行 body，可以唔洗落大括號，不過有啲公司會因為readability 既問題，要求員工全部落晒，我自己都係全部落晒

#define husky f9

學到野

我 Year1 學 C++ 果陣全部都落足

Prof 都教落足

個個以為識d if else, for loop while loop 就係it狗